有冇當選班長 組長 班會幹事既手足打算收片

😏

收左好多

做咗電腦室長，d 機全部裝哂cs1.6

有冇裝war3

無，裝咗red alert 2

我外號天水圍豬油仔